莫耶斯：誰執教曼聯都是一樣

已經走馬上任西甲皇家蘇斯達主帥的莫耶斯如今又開始了新的冒險，在接受採訪時，莫耶斯表示在接手皇家蘇斯達前他徵求了費格遜的意見，費sir完全支持他的決定。莫耶斯也表示曼聯當初選擇他接班並沒有錯，但是球隊沒有給他足夠的時間，現在雲高爾也面臨著一樣的窘境。

莫耶斯說：「關於復出執教皇家蘇斯達的問題，我打電話了徵求了費格遜爵士的意見，他認為這對我來說是一個好機會，很少有英國教練能得到執教西甲球隊的機會。我認為我現在得到了一個我心目中不錯的位置。」

曼聯今季戰績平平，球隊在今夏花掉了1.5億英鎊，但是雲高爾的同期戰績並不如莫耶斯執教曼聯時的成績，此前在接受採訪時雲高爾甚至還聲稱想要帶曼聯重回巔峰可能需要三年的時間。談及曼聯的問題，莫耶斯依然堅持自己沒有被給予足夠的時間，曼聯如今的情況他說：「我依然堅持我的觀點，不管成功還是失敗，曼聯都沒有給我足夠的時間，我認為我們的工作沒有什問題，現在每個人都已經看到了，不管是誰接手曼聯，想要做出成績都是一個長期的工作，九個月的時間對於任何教練來說都是不夠的。」

費格遜親勸我復出

莫耶斯說：「我認為大多數足球人都會明白，當你從費格遜爵士手中接手曼聯時，都會有一個過渡期，我依然認為我是這份工作正確的人選，但是現在接手曼聯的是雲高爾了。」

莫耶斯也表示在接手皇家蘇斯達前，他也接到了不少英超球隊的邀請，他說：「我接到了一些英超球隊的報價，我也和不同國家的很多球隊都有過接觸，但唯一一個讓我下定決心的球隊就是皇家蘇斯達。」

曼聯大將卡域克對於莫耶斯的復出也表達了自己的支持，他說：「我很高興看到莫耶斯復出，我祝福他一切都好，這對他來說是一個新的挑戰，他過去這些年有很好的執教成績，去年的經歷一定讓他很失望，但是相信他會捲土重來。」

椰子是無辜的

真

咪一鳩樣.jpg

其實而家好似仲衰左...

到依家都仲係用緊佢買既爆炸狗同馬達

估唔到曼聯宜家用埋晒D乜撚野連加特咁撚節墮

次次摩連奴無撚晒計都出爆炸頭

新特蘭都教唔掂又點計

莫仔冇錢駛但買費蘭尼同馬達依家都係成日見到，歐聯仲入到8強，費格遜收尾幾季都入唔到
雲高爾洗錢，但都叫提拔左唔少新星，馬斯亞拉舒福特成日救世界
迪馬利亞都係水土不服，比起普巴算平啦

最重要係幫曼狗留低左迪基亞

摩佬買人買埋咩山神普巴又貴又玩自己
中堅買左一堆返黎冇個得 除左拎左個歐霸仲帶左咩比曼狗

帶返魔性

無左朗隊。

普巴自己買完點知壓唔番偷人
山神就真係最柒既收購佢係阿都有辦你睇

在本賽季的前7輪聯賽過後，曼聯僅僅拿到10分，據opta統計，曼聯上一次在頂級聯賽同期拿到更低的積分還要追溯到1989/90賽季。

當時，曼聯在前7輪聯賽過後只拿到了7分。不過，在2013/14賽季中，在莫耶斯麾下，曼聯在聯賽前7輪後同樣也只拿到了10分。

摩狗使幾錢呀？

買咁多人結果攻唔到都係出爆炸狗同馬達

大家都10分不過耶子得失球有正數架
摩佬衣家係負數

椰子個陣條防線人腳仲差過依家

新特蘭真係太撚廢，稍為有啲起息又即刻傷，而且財困加薪水問題買唔到人，你見佢連降兩級打英甲就知咩事

千古奇冤莫耶斯
六月飛霜雲高爾

十月拜祭摩連奴

打少四個 邊過接手都一樣

十一月齊迎施丹

真係唔關佢事，班主唔科水！
佢用人情牌搵左免費的舊部安尼捷比，尼史葛 嚟幫手，算係咁